# Personal notes and TODOs: German

#### TODO & TO GOOGLE


#### Expressions
- eloquent: wortreich, ausdrucksvoll, ein eloquenter Redner
- polemisch: scharf, unsachlich, polemische Äußerungen, sich polemisch über jem äußern
- Konsolidation: Festigung, Sicherung, Vertiefung
- Perforation
- Approbation
- agnostisch
- kummuliert: anhäufen, ansammeln
- Exotismus
- Denunzieren
- Aversion: widerwillige Abneigung
- Tilgen
- Allokation
- kompromittierend
- 